是日晚餐...

cream cream soup +
baby fat chicken $37
spispicy fries 14.5
onions bread $0 (handsome guy free)

total: $51.5

6/10

why only get 6/10

5.5/10

Fat Fat

Where?

phd&mcdonald’s

Phd隻雞好好味🤤🤤次次買幾盒雞粒🤤🤤🤤😝

i love baby fat